ToNick出歌撐港人，你都唔撚撐番佢地？

問心
藝人有幾多個真係肯發聲？
就算想 都唔撚敢出聲

既然你地表明立場擁抱港人
香港人就有能力養得起你地

個MV真係好感動

push

自推

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

用暗語幾好

Push 錯手撳左負皮sor

Push

推9

推番廿下

推10

方皓玟一早出咗首願
次次講親黄絲藝人都無乜人提佢

有heart

多謝你巴打
我地唔可以辜負有心人

ToNick 聽左好多年
係正嘅

不了
師弟公司曾經同佢地合作過
個個都寸到仆街 大牌到咩咁
要人三催四請上台 已經遲到又唔合作
對住d 女fans就扮曬好人
既定印象太差

我都有聽仲要好似已經係七月
立場有報過

who

好撚激動 睇咗好多次

世上各派各自修

push 岩岩見到都想開post
頂你地班人 佢勁小view呀

之前你雨傘運動嗰陣已經出咗首撐
今次啲一首嗰啲暗喻好到位再加埋個MV

我個大學同學以前幫過佢地手做演唱會
佢話佢地四個好好人 又無架子
不過重點係
佢撐港人 我撐佢

其實點解未有黃絲歌星大合唱 願榮光？

好好聽，個mv睇到眼濕濕

之前雨傘都有首一起的撐

原來有人知

tommy hocc 黃耀明 城城
仲有咩人

次次都講漏佢
小明好高質

幾好聽喎

幫你補link

方皓玟徐天佑呀

佢撐香港人就得啦

第一次睇個mv有喊

除左ToNick，仲有Kolor同RubberBand!!!
大家要緊記有心人
真係唔好辜負佢哋

葉得閒

推 ！ 要撐啦

係囉 點可以漏佢 7月已經出咗歌

19 moment呢

佢把聲實在太弱雞
連周仔(進化後)都rock過佢

好撚正
Band sound唔局限於style
仲有個message

佢地當年首tonick 我都好鍾意
但真人接觸過真係好失望
作到咁貼地既歌
當時我地好震撼背後既人竟然係咁狗眼看人低
當時係bar搵搵佢地搞活動
本身已經遲左30分鐘
冇道歉不特止仲用好撚系既語氣問我地台set好未
又話要咩牌子既咪 (一早deal好)
落台後又話音響差明明試過曬
根本唔份氣我地話佢遲到
對d後生女fans走黎要簽名即刻笑面迎人
我只能說佢地好識包裝自己
果幾年其實行內都知佢地係朗泥
或者係近年長廂廝守紅左後改變形象，change左

仲要喺ig屌差佬

Kolor行得超前，12年已經寫到首天地會

埋葬昨天理想 投身今天戰場

依句完全係前線寫照

我地要記住為港發聲既藝人
唔想再見到下一個比比鳥

Mv直頭明喻
拯救地球你開遮？

雨傘是一朵朵的花

遍地開花

呢兩個message都好正

真係咪撚提
成日聽到發夢個陣有人播無盡
真係好撚嬲

黎明 肥媽

起哂雞皮呀

Mr每個人都有表態

Mj story有次仲聽倒光復香港時代革命
Alan仲瘋狂開pk

其實小明一直都高質
假使世界原來不像你預期 UWILC lets say都係講社會嘅歌

個mv最後舉遮

乖啦過左去啦
唔好放係心

有人話SUNNY有出黎遊行!?

香港人會養起你地
唔會忘記你地每一個！

自問 聽咗佢哋七至到八年
睇咗佢哋超過四個演唱會
覺得佢哋冇乜嘢 我差唔多次次演唱會都會等佢哋出嚟 影相同名簽名 佢哋都唔會唔耐煩
你可以話我打手 但係重點係佢哋撐香港人附上一張柒照

警犬世家 你諗你

一向好中意tonick
同dearjane呢d垃圾mk組合冇得比

利申 巴

雖然我覺得佢把聲好薄 首歌唔係話好好聽 但都一定要支持

狗仔嚟㗎

我都係由round2睇到宜家
我覺得佢地4個係老左
但係個心一樣咁熱血
信念一樣不變

成日都覺得恆仔最慘就係搵左暗星做佢條女
一直都好鐘意ToNick因為好貼地！！！

有就有嘅
但連基本post個黑相都冇。
Dear Jane kolor Mr RubberBand TONICK
全部都有表過態
而家最大粒嘅濕扒明明當年wake up city
而家開個po都冇。
仲諗住佢地最大聲㗎嘛

人在江湖

Ching
可能fans同工作人員待遇唔同啦，我都冇係果問公司做了。成幾年前，又可能佢地本身就唔鍾意公司/當年心情唔好掛，令你唔開心唔巧意思
Btw首歌係唔錯既打和

post個相有咩用
效用大過出黎?
政府係咪睇你有幾多人網上放黑相

我睇左903呢條片對佢好感度增加左

ToNick啲歌唔太啱我口味
但撐本土撐香港嘅一定要支持

每次見出ToNick既post就諗點解Kolor上唔到神檯

but 幫推

我讀poly join過muso 個o
果時佢哋都夜晚黎客串下
又係勁撚串玩鳩新仔
成班mk係個營地勁煲煙
不了印象超差

諗起個乜柒小花就唔開胃

我都見到有個女仔叫徐加晴應該係新人，首歌我係YouTube睇睇下其他野睇到，歌詞好明顯係笑緊d黑警

KOLOR黃到痴線咪又係冇人提

打和
繼續撐港人港歌
一個都唔準漏

你知唔知樂隊係咩一回事
連自由，抗爭，反暴力，反不公義
都唔敢講一聲
咁唔好叫自己係band叫自己組合
你咁講政府係咪睇你有幾多人作首歌放上網？

講真佢唱功真係麻麻，如果隻歌比kolor 唱應該正好多

不過既然敢發聲 絕對撐

，

覺得佢撐香港人撐到咁出面可以唔嬲佢以前既野住

但係我覺得暗星揾錢應該多過hangjai

Kolor係我心目中都係數一數二
論唱功、信念、做人態度都係一流

見到ToNick只會諗起Oh Thisav~~

一樣還一樣
你支持香港人ok 歡迎
正常人都係應該咁做
不過你班人同D歌垃撚圾就另計

撐過香港人既所有藝人
佢地開show我地要買哂佢地啲飛

講一回事 做一回事啦
而家要做定講
唔好打飛機啦

其實有班警賊毅進仔首歌都垃圾
不過message好高質

果首兒歌無得咁比啦

講得好
正常人都應該咁做
但宜家有好撚多人都唔正常
用愛去感化呢個世界啦ching

講真人哋肯出聲已經好難 仲要寫埋首歌 你可能話佢哋好MK 但係MK始終都係local野 總好過嗰隊奶共垃圾killersoap做護旗手啦
唔係話盲撐 咁我都覺得佢哋有啲地方係需要改善嘅 但係始終佢哋出依首歌 佢哋接job 都會受到影響
咁作為香港人我覺得一定要撐佢哋囉

pish

做的話恆仔同晨曦食埋催淚彈
69定612嗰日啊雞仲講緊壞keyboard濕扒仲喺party room
講又唔講又去party room姐係點先

唱到 人生夢一場革命終老，演唱會又溫柔革命
到頭來講都唔敢講

一係就唔好唱一係唱咗就要做
如果唔係啲音樂冇曬說服力

仲有post相有咩用。
Post相已經冇用
連相都唔post呢咁

都真
但首歌垃唔垃圾見仁見智啦
我認為撐香港人就係好歌

冇記錯佢地以前都係poly muso

睇到眼濕濕

講就最撚動聽

再推

同路人 做得唔夠多都要比人批鬥
遲早趕走哂D人

唔知以為講緊武裝革命

post張相當坑爭大有人在
典型香港人心態添

確實講行動ToNick真係有說服力既

你當我批鬥佢囉
佢地事實上喺音樂message 入面
對抗爭係講得好大聲嘛
我都係佢地fans碟都有買
只係好撚失望姐。

Post相抗爭嗰啲人一向都屌緊

佢哋最近出咗隻國語專輯 我呆撚左

其實當年傘運已經出過一首
早2年長相廝守拎獎嗰時
成隊band比連登仔屌到一文不值

本身都想講 但可能因為佢黃左好耐 大家唔洗提都知

最後wide shot見到個個戴頭巾真係好震撼

其實呢首都好好聽
個陣又係聽到喊

只係每個人表態既方式唔同
係咁失望就以後唔好撐

MV開始之前有9月28號 1758 就係傘運發射第一粒出嚟彈嘅時間

符家浚

成日比人遺忘

反國教果時t.o.n.i.c.k.有去政總唱歌打氣

Push
睇完勁撚感動
香港人唔可以俾香港人既樂隊餓死
同我養起屬於香港人既band

人地去左佛山開con啊 好忙架

首歌好耐啦喎 運動初期好似都己經完成左首歌

不了

「原創新歌」新屋嶺哀歌推到有人唱

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

927 愛丁堡廣場見

能力多不夠 幼稚也要繼續走

推，首歌好正

出咗新歌啊

型到咁

公平d講 小花ig 都有支持反送中
大家都係同路人 人地揀咩女友由佢啦

真心講句, 早期時候係好寸好punk
之後soft返少少nice咗好多

連登仔有無能力將依首歌同其他支持真香港人既歌推到拎獎
或者view 數夠多

咁先係幫到 同路音樂人既佢地
依個mv應該都洗唔少錢

btw mixing有d一舊 ，主音恆仔唔夠力，鐘意中間bass solo + 小朋友vo
覺得如果周國賢唱會幾有feel
不完美，可改善，可接受

好似想開台灣市場

應該係

救地球咋

第一次聽覺得啲詞怪怪地
再聽多次發現其實都可以接受
反而首曲好好聽

正式宣佈
Tonick 取代榮升香港天團

支持

真！

幾隊主流band都有發聲
就最紅果隊反而出賣港人

成日都覺得暗星都好識玩佢人格黎講不可盡信
唔知佢個微博閂左未呢

仲有kolor 呢

個mv

Band仔要彈起係好難
但有能力就有責任

ToNick 推

Rubberband幾首政治歌

偽人奶共最容易， 奶吧

真藝人咪唔奶

佢以前唱punk歌把聲唔係咁正好多

tonick唔知點解硬係除唔到浸mk味。
不過咁有心，點都支持

Mk味都叫有香港特色

佛系女歌手

勁好聽 日日都有loop

仲有藍奕邦

p

Supper對佢地真係好失望

903成日播

Nice not bad!

佢之前係咪住mk話要飛返黎投新界東補選

wake up city 已經唔存在㗎啦

催淚過蛋

撐 良心

sorry tonick 以前仲鬧你地mk

背到首歌都爛埋啦我
聽撚到喊
推

好聽!

嚟緊仲有首望

我平時聽903記得rubberband同埋林海峰都有出過黃歌

林海峰之前仲將「我今朝有啲唔舒服」仲改咗成「我屋企有啲唔舒服」來唱
方浩文首「假使世界不像你預期」依家聽番都好好聽

supper moment

撐呀

沙田有播過 假使世界

推呀

支持，真本土歌手，香港人養起你呀

雖然我之前只係聽過長相廝守，之後要follow 你新歌

好難聽但支持

3:20 畫面有句光復香港

鳩up有個譜，讀u果陣搵過佢地幾次，次次都好friend

推 凡支持我地都要擁護

大家一齊來！

今鋪真係畫出腸

佢地對工作人員比對fans更有禮貌

ToNick以前啲歌好好聽
由 舊屎 聽到宜家

小明下星期一出新歌‘望’！

你地可以睇吓晨曦Ig
果排一話前線話無飯開，即刻ig出po話煮飯可以送到上門

成日係屯門見到佢好型

所以睇撚到啲人話佢地政治光環真係好撚嬲

冇人講Dear Jane??

真 成日話藝人音樂人歌手表態就會有香港人養
但見到好多都view數 低

無乜反應

好撚正

首歌麻麻不過立場鮮明

要支持呀！

好正，睇到最後想喊

push
真。香港band
要多d人睇到

Tonick易相處易溝通喎
反而Kolor有時就真係太有性格

mv唔錯 歌詞有啲搖擺不定留後路既感覺 唱得好難聽

輕力一推

我夠有出歌啦屌 你班仆街咪又係當睇唔到

Wow